想互勉下俾Rose_Ma傷害既同路人

屌你老母
平時見到你地班毒撚對D女評頭品足
雞前雞後，「你屌埋我個份 」，公審人地不知幾撚爽
到依家俾你地既馬馬放上黎公審啦，主客互換
放撚到FB上面，睇下你班毒撚點避。
個撚個三尖八角都有膽話「你屌埋我個份 」
真係抵你死，對住個濕鳩SG都當神拜。
時間又無o左，屌你又無得屌
你話沉迷ACG都好呀，沉迷SG，傻的嗎？

駁唔到

好人好姐追呢d on9野比人貼出黎笑都好應該姐